兩件事分享

1.今晚已經係屋企聽到兩次直升機低飛既聲，我住26樓，個感覺距離係好近，大家出去萬事小心

2.我係中資銀行做，琴日老細話突然多左好多人問仲有邊度既atm無事仲用到，佢落左指令叫人盡可能拎到來電者姓名，然後整個list備存，目的係點大家心照。
大家如果真係打去hotline問都要133先，因為銀行有來電，只要電話號碼或者一個名已經check到曬你資料。唔好無啦啦被起底都唔知。